班大陸嘅依家將啲fake news 放咗上Pornhub 點拆

尋日Pornhub上左條廢老自焚片 仲要用英文寫title 條片已經有十幾k views 坐視不理個問題會越來越大

有冇巴打有方法拆到？

鬥放 放開槍 放其他

仲有大量fake video titles 寫have fun after protests

我見有 但數量連班大劣喱嘅1/10都冇

腐皮，跟住upload黑警打人，中環拍手video